20190817 統一中心外成班Issac 狗比五毛圍住排隊合照

收工見到咁嘅情境。。。

竟然全部都有帶委任證